回歸前移民準備

打算去日本 / 加拿大
有冇同路人